{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070412?place[place_type]=GID&place[gid]=1070412&place[latitude]=37.5346725413&place[longitude]=127.5527060743&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 마운틴밸리펜션"
    },
    "text": "マウンテンバレーはヨーロッパ風の高級ペンションで、渓谷の水の音と山鳥のさえずりに安らぎを感じることができます。 龍門山の澄んだ深い渓谷に位置し、昔の素香と緑の自然に出会うことができます。 渓谷を背景にしたヨーロッパ風の洗練された施設でストレスを解消し、楽しい思い出を作ることができます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 増員が発生する場合は、事前に連絡して追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能でバーベキュー場、フットサル場などの利用料金はそれぞれ料金と料金表を確認する必要があります。 マウンテンバレーは周辺に中原渓谷があり、車で30分の距離に位置しています。 また、周辺地域にはオーシャンワールドやビバルディパーク、キングマートなど、さまざまな観光地があります。 チェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室は様々なタイプがあり、定員と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マウンテンバレーはどのような特徴を持つペンションですか？",
            "answer": "マウンテンバレーはヨーロッパ風の高級ペンションで、渓谷の水の音と山鳥のさえずりに安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "マウンテンバレーはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "マウンテンバレーは龍門山の澄んだ深い渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンバレーではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "マウンテンバレーではヨーロッパ風の洗練された施設があり、ストレスを解消し楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員やペットの利用には追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "増員やペットの利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に注意すべきですか？",
            "answer": "宿泊客は入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能で、バーベキュー場やフットサル場などの利用料金は料金表を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マウンテンバレー周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "マウンテンバレー周辺には中原渓谷やオーシャンワールド、ビバルディパーク、キングマートなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 519
    }
}